(拋牆引玉) 靚仔喺職場上有咩好處?

如題 雖然我無機感受到

你呀姐會成日搵你
好撚煩

後生女未必敢撩你傾
乜都冇做都好，男同事嫉妒
其他冇咩特別

可以開床單
再唔係做明星

睇有冇靚Pat

後生女點解唔肯撩

怕你係Player

但無女撩我，連男女都無
有啲人做唔到player

唔怕無人同佢食lunch

會唔儲唔敢望/扮望唔到啲靚仔?

呢個年代真係樣行先
公司啲女同事都親切好多
做錯野都唔會鬧你

去街市買菜
阿姐磅完仲掉多幾條菜入袋

買豬肉
三十三蚊都收三十蚊

難聽啲講
真係樣衰決定你既人生會難行啲

做自己啦，你靚仔主動過一兩次後，啲人見到你就會開始撩你，因為覺得你好相處

同意

撩靚仔其他人實知
靚仔唔睬佢會好瘀
仲會比人講壞話
重則比人針對
隨時工都冇埋

最弊唔靚仔

其實唔會，反而係做緊野大家都唔想打擾大家

咁架咩
真係難服侍
利伸 肥毒

d中年女同事/上司會好體諒你

女同事每日主動打招呼，放工又經常一齊搭lift走，明明我自己走，隔離team d fresh grad女仔又會得閒約一齊吃lunch，好煩

上司係男又係gay 可以極速上位

比呀姐抽水

認同
唔記得利申：唔靚仔

我唔靚仔啲中女都對我好

樣其次
主要係把口冧得掂的姐姐